翻譯入(協助下細妹呀唔該)

黑警還眼
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
官黑勾結
林奠下台

幫細妹翻譯英、日、韓文(多幾種語言都可以)
細妹趕工中，聽日有用
本身諗住Google Translate算
不過唸唸下
一係唔做一做就要做到最好
所以麻煩大家，幫一幫忙！

Push

幫下你推

[緊急分析]法！不！責！眾！

呢到有，唔知幫唔幫到你，加油

Withdraw the Extradition bill
Renounce the characterization of the protests as “riots”
Release all arrested protesters
Inquire into the excessive violence used by the police force
Realize our rights to elect our government by universal suffrage

五大訴求缺一不可
5 demands, not one less

An eye for an eye
Liberate Hong Kong; revolution of our times
5 (major/main) demands

林奠下台
Damn Carrie Lam

triads-government-police collusion
Carrie Lam, step down

搞撚掂林奠，就整五大訴求
唔該巴打

Push下

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

法
Les 5(cinq) revendications principales 五大訴求
Le retrait définitif du projet de loi sur l’extradition 撤回修例
Le retrait de la caractérisation des manifestations en tant qu’émeutes 收回暴動定義
La libération de tous les manifestants arrêtés 釋放義士
Responsabilité vis-à-vis de la brutalité policière 追究警隊濫權
L’instauration entière du suffrage universel, une démocratie 真普選

官黑勾結
Le gouvernement est en complicité avec des gangs
(or use english)

1、逃亡犯条例の改正案の完全撤廃
2、「暴動」と定義したことを撤回せよ

3、デモに参加し逮捕された市民の釈放を要求すること

法
黑警還眼
Oeil pour oeil, popo
---
Les 5(cinq) revendications principales 五大訴求
Le retrait définitif du projet de loi sur l’extradition 撤回修例
Le retrait de la caractérisation des manifestations en tant qu’émeutes 收回暴動定義
La libération de tous les manifestants arrêtés 釋放義士
Une enquête sur les brutalités policières et les abus de pouvoir 追究警隊濫暴濫權
L’instauration entière du suffrage universel, une démocratie 真普選

官黑勾結
Le gouvernement est en complicité avec des gangs
(or use english)

林鄭下台
Carrie Lam, démissionnez

整靚仔d
吊聽朝返早
搞住咁多先

AN EYE FOR AN EYE

日文

一定整到靚靚仔仔
Thx bro

push

don't know English sorry help u push push la